明兵法 美乎一戰 請留比居民一戰

香港呢幾個月冇一次勇武抗爭係成功 又唔似粉嶺燒左就冇得住
結論
想撚狗係屋企撚狗咪得 唱歌又得 開下燈又得
畫面又靚 又拉唔到你 又分到邊D係鬼
BTW 大撚把居民唔掙氣 真係用暗兵法算